點解呢單野咁少人提

理工大學學生報編委會一名記者在旺角採訪期間，被警員拉扯、抬起摔落地面，亦有警員箍頸，跪坐於記者頸上。這名記者坐救護車到廣華醫院治理，他面部、頸部、四肢均有擦傷及瘀傷，行動不便。

呢單其實好嚴重，佢地呢幾日不斷搵位入記者，務求日後示威愈嚟愈少記者在場。雖然我地都知香港已經無咗採訪自由，但如果真係無記者在場，佢地點樣對待示威者都無人證實到，好似831咁變成傳說，所以希望香港人唔好慣。除咗課金支援蘋果，係前線報導真相既記者同樣重要，無佢地就無蘋果

【抗暴之戰】旺角警奪命式箍記者頸10秒 再撻落地拖行 挑釁傳媒：過嚟郁我吖！

正仆街。冇變過

係變本加厲，求其搵個理由入記者，將佢地當示威者，再當恐怖分子對待

yes

push

痴撚線

依家係直接衝向記者近身襲擊

屌我好撚嬲呢單野

借啲依分化網媒同傳統傳體，太習慣啦大家

已re-tweet~!

仲要係白衫帶頭捉人...

上樑不正

推

無佢地就無蘋果，打twitter戰線可以加埋pressfreedom

#WeNeedAppleDaily
#PressFreedom

Pushhhh

Push

點解條片睇唔到

恐怖份子行為

好樣衰
極度幼稚
都唔知佢哋知唔知自己做緊啲乜

up

恐怖分子

純粹發洩
又無人吹得佢帳

睇到喎

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

retweeted

pppppp

冇一隻賤種是蘑菇的

舊屎臭唔臭呀

一隻跑，成炸狗跟住佢跑，根本就唔知自己跑緊去邊度
一見到人就擒⋯⋯

攞正牌打記者

A

屌你老母國安狗
用夠人地AC未

不要麻木

習慣啦

岩岩再load睇到
好似聲畫唔同步？

屌你老母死黑警

食屎狗

PUSH

同行唔可以事不關己嘅態度

HK lives matter

佢地只會變更衰

死黑警

班狗係見人後生少少似學媒就衝上去搞鳩人
睇live仲見到佢哋好撚鐘意fake記者，然後趁機會另一team人做嘢

而家連now / cable 都無點報「和你sing」活動

條友勁撚柒

訪問佢仲話 "其實都唔係好大力"

佢地係預視到但無辦法

Pish

死黑警入唔到大學要打大學生發洩

推推推

RT呀!!!!!!!!!!!!!

幾時開TWITTER呀!

除咗紅報
乜鳩都話係假記者

屌 CLS

因為啲人掛住買報紙

聯署支持封殺微信同TikTok

幾時先制裁班仆街等唔到啦

又唔好咁講課金俾蘋果係我地做到最有力既支援所以先咁落力

仲有啲人炒埋00282股添
成個熱門都係

Black live matter !

因為直接用橡膠子彈射都睇慣曬
呢d 真係唔算得d咩
唉

大家多多聲援校媒，記協唔敢攬佢地。。。再咁落去佢地唔洗岀架喇

尊重記者

佢地箍頸，跪坐頸上呢啲行為一啲都唔合理，就算對勇武都唔應該，唔可以慣

仲要個記者咩都無做，無叫口號又無舉手勢，佢地就9衝去用對待示威者手段對待記者

網媒同傳統媒體梗係有分別
就係網媒遲早變主流

唔係邊個主流次流，係互相補位

傳統媒體有資源有人手，但欠缺靈活性
而網絡媒體勝在靈活性高，可補返佢地觸及唔到嘅位置

推一推

Push
大家都要關注呢件事

黑警

推推推推推推推

死黑警 狗改不了吃屎

pishhhhhhhhhhhhh

班狗冇當過記者係人

突發 蘋果真係做頭版連儂牆

Tui

見字 買蘋果日報

國際線有任 請每日推Post

靚仔記者哥哥都搞

推上twitter

Pushhh

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

黑警死全家

推推推推推

死仆街黑警

食屎啦

推
黑警死全家

黑警妨礙記者新聞自由

新聞自由

推 死黑警